CCTVB：國安處已鎖定部份人，未能確定所有參與遊行人是中大學生

警方國安處入中大搜證 校園保安帶路 據報已鎖定部分人

警務處國安處今日（20 日）下午派員中大搜集證據，相信是調查校園出現抗爭標語塗鴉，及昨日「畢業遊行」參與者展示抗爭標語和叫喊口號事件。大批警員約下午 3 時許分頭進入校園，並由一名中大保安處職員協助帶路，向警方展示不同照片及文件，先後前往敬文書院、聯合書院、新亞書院等的多幢建築物外，拍照多處懷疑曾被塗鴉的牆壁，搜證的警員在黃昏前陸續離開。

無綫新聞引述消息報道，據了解警方國安處已鎖定部分人，會向中大索取閉路電視片段調查。消息又指未能確定昨日參與的人全部是中大學生。

[突發] 消息指已掌握參與遊行學生資料，國安處未來數天內會進行拘捕行動 !

集合幾方面嘅消息，睇嚟有幾個好快會捉到
者係YKS 講嘅嘢冇錯

以為查緊邊單大案
有邊個大賊殺人犯

屌你老母原來係捉人叫口號
你班垃圾黑警

唱歌叫口號會令支那亡國㗎

手足快d走

去畢業旅行啦！
走左先算！

厲害了我的國，原來支共係咁撚脆弱